講下自己褲袋多數放咩

右前：電話
左前：鎖匙
右後：銀包
左後：紙巾

左銀包
右前鎖匙
右後銀包

左前 電話 headphone
右前 散銀 鎖匙
左後 長期無野
右後 銀包 摺埋既紙之類

Left front : coins, cardholder
Right front : Phone
Left back: keys, tempo, earphone
Right back : Wallet

手

左 : 7.62
右 : 5.56
後 : .5

左前 煙 火機 鎖匙
右前 電話
左後 長期冇野
右後 銀包

同你完全一樣

Exact7ly

巴打剩係帶散銀出街 ？

+1

左前唔會好凸咩？

same

左前電話
右前鎖匙 紙巾 散銀
右後銀包
左後無

左前:電話
右前:鎖匙 AirPods 八達通
右後:銀包
左後:Nothing

子彈口徑黎

左前:耳機，紙巾，梳
右前hone
右後:銀包
左後:尿袋

左前 耳機 紙巾
右前 手機
右後 銀包
左後 唔放嘢

左前：電話
右前：散銀/散銀包/耳筒/紙巾輪住轉
左後：長期吉
右後：銀包

其他垃圾同鎖匙放背囊

暫時全部人都係右後銀包

右前電話
左前key
右後銀包

男人老狗

右前：鎖匙
左前：煙 火
右後：銀包
左後：電話

左前：電話，耳機
右前：銀包
右前細袋仔：散銀
左後：長期冇野
右後：長期冇野

左前散紙，右前八達通

銀包放前面行路會銀腳

左前 電話
右前 耳筒
左後 銀包
右後散銀

鎖匙勾住係右面皮帶啲圈
會攝落去右後個袋

左前:電話
右前:鋼筆/紙巾
左後:鎖匙
右後:銀包

左：銀包 右邊：電話 紫紅

左: 電話
右: KEY

左震蛋右假狗

左前 紙巾
右前 鎖匙
左後 銀包
右後 電話

屌, 一睇到忍唔住笑左1分鐘

右前：nothing
左前：nothing
右後：nothing
左後：nothing

我都一樣 不過左後會放紙巾

浪人

左前：電話
右前：銀包
後面永遠唔放野

右前 鎖匙 紙巾
左前 電話
右後 銀包
左後 長期冇嘢 有時粒鈕都未開過

Exac7ly

左前 iphone
右前 車匙
右後 銀包

左前電話右前銀包
左後匙 右後碎銀垃圾

青 一模一樣

左電話 右啤牌

冇擺，全部手渣/放入手袋

左前紙巾
右前鎖匙包 加碎銀
火機放喺前左右所謂
左後電話。有時放多包紙巾
右後銀包

左前 電話
右前 煙，火機/匙
左後 匙/紙巾
右後 銀包

識野呀屌

左前 鎖匙 銀包
右前 電話 耳機
左後 冇嘢
右後 紙巾

長期鼻敏感
前左：紙巾、電話、雲吞
前右：雲吞
後左：coins , keys
後右：wallet

100%

前左：手機 前右：銀包 鎖匙
後左：煙 火 後右：乜撚都無

唔出街。 屋企著孖煙通

利申毒撚

左前：電話、耳筒、火機（一時時）
右前：紙巾、用過紙巾（如果一路無垃圾筒）、買野啲單
左後：無
右後：銀包

宜家可以著外套乜都塞哂去外套袋到

左前：手提
左後：紙巾
右前：坐係度就銀包，企就可以任何嘢
右後：企係度就銀包

右前電話
左前銀包
後袋空

本身仲以為好多人係咁
一睇原來個個右後銀包

左前：卡套
右前：iPhone
左後：耳機
右後：單同埋少量銀仔

左前 電話
右前 散銀
右後 銀包

右前：電話
右後：card holder
左前：紙巾
左後：空
鎖匙用手拎

左前：銀包
右前：手機

左前:車匙，屋企匙，工作證，八達通
右前:電話，usb
左後:銀包
右後:無嘢

完全一樣

左前 耳筒連盒
右前 電話
左後 銀包

左前：鎖匙 earphone
右前：手機
右後：銀包

我同樓主一模一樣

右後電話
左後紙巾

右前：電話
左前：鎖匙
右後：銀包
左後：煙加火機

不過左後除左紙巾仲會袋散紙

右前：電話 聽筒
左前：
右後：銀包
左後：鎖匙

左電話
右鎖匙 （如冇帶袋的話）
右後銀包
左後必然冇野

右前：手機
其他：nothing
全部擺背囊
btw巴打屎忽位擺銀包 唔覺得坐得唔舒服咩

左前 電話
右前 Player
左後 空
右後 銀包

一撚一樣

Nothing

電話
電話

銀包，鎖匙，電話，電話，condom，紙巾

出街一定帶袋
好耐冇擺過嘢入褲袋因為成日凝住啲嘢好易跌

左前：銀包 鎖匙
右前：電話
左後：銀包
右後 : 紙巾
兩個銀包都有錢

坐得耐例如上堂銀包就會放書包

女仔通常好少放野落褲袋

左前：銀包
右前：電話
左後：紙巾
右後 : 鎖匙

點解我會一睇就明

左前：key / headphones
左後：-
右前：iphone
右後： wallet

左前 電話
右前 八達通、安全卡
左後 散紙包
右後 銀包

除左電話之外唔會放野落褲袋。

左前 散銀包
右前 手機
左後 銀包
右後 card holder

左春袋

右JJ

左前：卡套 車匙
右前：iPhone
左後：
右後：紙巾

左前：電話
右前：電話
左後：電話
右後：電話

SAME
PAT天生已經翹,一放銀包突到仆街

你地放咁多野唔會坐／行得唔舒服架咩

除左銀包同電話呢類普通野，有把摺刀仔

左前：右手
右前：左手

有時見到人地個銀包坐到彎撚哂立眼睇似條臘肉多過似銀包。

型

左前：電話、常用嘅卡、紙幣
右前：鎖匙、紙巾、硬幣
好少著有後袋嘅褲，著都唔擺野
銀包手揸，平時擺車

慣左交叉手咁行

左 手機
右 player
右後 銀包

左前：earphone 尿袋 筆 鎖匙
右前：紙巾 電話 usb線
左後：冇嘢
右後：銀包

暫時應該係我褲袋最多嘢

左前：
右前：電話 (但我明明用左耳聽電話)
左後：銀包
右後：鎖匙

左前 銀包
右前手機 耳筒
左後 紙巾
右後 紙巾
利申 鼻敏感

一樣

左前：電話
右後：銀包
右前：紙巾

左: 0.02
右: 0.3
左後: 事後
右後: 三萬蚊

錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

追完post竟然無人同我一樣
(希望無睇漏)

左前：銀包 右前：電話

左後：垃圾（單據果d） 右後：鎖匙（有時加包紙巾）

右前銀包
左前電話
右後鎖匙
左後紙巾
間唔中放支筆係前邊既袋

點解來來去去得四個袋，你地大脾冇袋咩，好多人其實有六個

左前：card holder
右前：電話
左後：錢（散裝）
右後：空

前左紙巾雲吞
前右鎖匙雲吞
後左銀包雲吞
後右電話雲吞
衫袋全部雲吞

不嬲唔撚帶鎖匙，慣咗爆門入

電話車匙銀包紙巾摺刀

左銀包...右電話+車匙

右電話
左銀包
後紙巾

左前: 電話
右前: 銀包+筆
左後: USB+key
右後: 垃圾

左青龍右白虎

右前：電話
左前：鎖匙 card holder
右後：正路冇野
左後：冇帶袋就放銀包 有帶就冇野

左前 電話
右前 八達通

左前：電話
右前：散子
左後：鎖匙勾住褲耳，再放入後袋
右後：超薄銀包

曲線曬窮？

btw咩銀包

左前：紙巾
右前：鎖匙earphone
左後：電話
右後：銀包

乜咁少人放電話係後面 （淨係追左第一頁）
中學個時呀sir話電話多幅射就改左放後面

左前鎖鑰
右前電話
左後銀包
右後無野

左前： 八達通, staff card, keys
右前： 電話
右後： 銀包
off topic, 如果有衫袋例如西裝嬲就放銀包落衫落

左前：電話
右前：紙巾/鎖匙
左後：冇
右後：冇
通常男仔都會用褲後面既袋

右前：卡 錢 匙
左前：電話
唔帶銀包

係，但一到返夏天就覺得好麻煩

左前: 紙巾，KEY，十蚊散銀
右前: 兩部手機 (希望唔會爆炸)
左後: 無
右後: 銀包

左前銀包 右前電話加車匙 右後紙巾 屋企用密碼鎖冇鎖匙

俾你發現左
錢夾銀包，係幾薄但放唔到好多卡，對於鐘意放後褲袋既巴打係幾好feel

得八達通同手機

有時多野d 會
右前：尿袋 ,線，潤唇唇
左前：紙巾 ,earphone ,垃圾
右後：銀包
左後：紙巾x2
電話手拎

左前：手巾，有時加埋尿袋同線
右前：八達通+手機
左後：空
右後：有時銀包

左前: 兩部電話
右前: 散紙包同散銀
左後: 啤牌/尿袋
右後: 銀包

差不多，真係無鎖匙

銀包放左後既係咪多數都係左撇仔
利申放左後 後天左撇仔

exact 7ly

左前 condom
右前 condom
左後 condom
右後 condom

右前：鎖匙包
左前：電話
右後：銀包
左後：散紙包

左前：電話，鎖匙，零食，扭蛋公仔
右前 : 煙，火機，銀仔，太陽眼鏡，小型毛公仔
左後 : 髮泥，鏡仔，旅行裝洗手液，小毛巾
右後：銀包，日記，筆，緊急止痛藥

左前 電話
左後 紙巾
右前 耳機 八達通 鎖匙 車匙
右後 銀包

著咩褲都係咁袋

左撇 左前電話，左後銀包，右前鎖鏈同耳筒，右後長期冇野

去旅行都得喎

終於搵到一樣

咩褲黎

左前：earphone 紙巾
右前：電話
右後：銀包